開心速遞（47）主題曲好撚難聽 踢走賓穎

其實venus係咪會唔拍愛回家
冇左安仔...可以寫佢同邊個

再次鳴謝KFCOFFEE CHING

今集悶到

大家姐出先好睇返啲

方便大家

Candy - 葉蒨文 sophie

Doris - 程皓 Rachel

Jessie - 沈愛琳

(左邊) 左卓盈

(後面四眼妹) 陳嘉慧 Erica

另外
Venus - 鄺潔楹 Judy

上個Post KFCOFFEE cap 大家姐個碰最正

Bonnie?

咁老土講句 感情邊有分對與錯
大家覺得OK可以繼續落去既 再難聽既說話 再難受既委屈都可以忍受
當然依D事之後會唔會影響發展就另計啦

會唔會係Iris都唔識

iris_lammm
見得多 已經識背

我真係好鐘意阿滕

可能啱啱追呢
Bonnie - 林凱恩 Iris

安邦
好彩都無散到
套野叫開心速遞都估到無sad ending

兄弟如手足 女人如衣服
好基友件衫着完到我着

btw...一定會

jorling真係一個好獨特既存在
明明只係一個無名既同學特約 但我地開始記得佢

搞起左個會都要負責任唔通即走即拍拖落哂所有女人面咩
你見今集唔記得名想公開都要鋪陳一大堆啦

以前同 soc 房啲人都 changing partner 拍拖

頭先有學是學非promote...Judy企係是非精矮成個頭

我警告你地唔好再負評屈巴

邪教咁

多謝你

其實個會當初個宗旨唔係幫班女仔獨立咩？
係後來無啦啦開始走火入魔變左做厭男會又唔比人拍拖先搞到咁
按佢本身個宗旨，會長點解唔拍得拖？

佢同 tiffany 拍埋一齊會點

屈巴好返了

夠高飲奶
口德分-10000

做會長就唔好學人拍拖啦
又要地位又要呃住人拍拖
佢其他既會員偷偷地拍拖就要公審
屈安仔偷底衫已經夠無恥分得手
今集都睇到佢份人係好自私既臭雞

之後我好快比人針對

負皮有咩問題 唔岩意見咪負皮囉 我都有負皮過佢
我都唔介意有人負皮我 討論區有咩咪討論下囉 有咩所謂

但係我見到嘅係針對人唔係針對事

多謝你為我出頭

大家唔好介意我咁講 正負皮只係D無聊既數字遊戲 根本WFC
有理據既講出黎大家一齊討論 岩既點都有人撐 唔岩既咪反駁人令大家支持你既論點囉
正負皮依D數字根本無咩意思

真係夠高？

好掛住最原始嗰個是非精sss

又唔會矮到去唔到心口咁誇呀
相差最多只係20-25cm左右

咪就係
雖然佢有時真係好on9
不過咩都負評真係好無謂
大家開開心心討論咪好囉

judy依種矮妹細細粒好正

冇辦法啦...ali 心穎 mayanne上晒位

唉

走都唔係問題
最慘係張寶兒呢啲唔撚掂既走入去搞禍檔攤

安仔真係好鐘意Bonnie
就算 Bonnie 咁鬧佢
佢一啲嬲嘅反應都冇
仲講對唔住

又可能佢慣咗比女人鬧
已經練成金剛不壞之身

連大小姐都有份？？？
實爆笑

鐵面陳同ivan都有

我都唔記得點解變左唔俾拍拖
當初係觀眾鐘意睇男女鬥，編劇先愈寫愈誇張有戲劇性

但拍戲好多時都好鍾意咁安排［sosad]
個細佬又會同過阿嫂拍拖
或者個阿妹會愛上姐夫
D編劇會覺得d人會鍾意睇

鬼叫安仔Bonnie兩情相悅

一個願打一個願挨 真係冇撚辦法

啲校園/青春美劇播多幾季，個個都同自己友輪流拍拖

比老母訓練得多

男女鬥好睇咩？
同一條橋玩咗十幾廿年
佢鬥到離哂地，脫離現實喎

俾阿藤搞到安仔變M屬性？

所以咪完咗囉，其實寫咗唔係好多集

有阿滕咁既老母 我都變M啦

想睇安仔VENUS
溝著VENUS阿婆果集好好笑

lm

最大機會 安仔venus 一齊係 venus 畀bonnie 屈時一齊。

嗌完充滿正能量

聽日有時生，後日又有蔡國慶越黎越大卡士

有人覺得安邦貼地,其實佢地一齊咪又係老套橋,
鬥氣冤家鬥出愛火花,TVB都不知做左幾多年,
跟住又係誤會呀,你走時佢出現呢D老掉牙既情節,
只係換左對後生演員做就覺得新鮮

所以我對安邦無興趣
唔明點解咁多人鍾意

咁蔫豬頭都有盲鼻菩薩,咩人都有人鍾意,真係唔奇

係喎 我追緊全套八時入席
無為意速遞唔應該有時生
如果有幾輯愛回家啲角色客串就好喇……

我覺得今次風波都比左一次教訓編劇
唔係砌完對cp有班人鍾意之後就點寫都得無人會反對，今次就完全係適得其反，唔係話教你地編劇，但只係想你地明

最近安bon既集數都無睇

其實Mandy博士一齊咪又係你口中果d老套橋
拜金港女遇到心目中既真命天子之後從良
唔通又有好新鮮咩
利申:好鐘意睇博士mandy呢pair

係囉
好驚編劇會亂搞博香
上次阿水亂入已經搞到博士失咗好多分

至少冇安邦咁造作,同埋拜金港女最後同死窮鬼一齊先係老套橋,
但實際上博士係速熊第二把交椅,根叔死左間公司可能畀埋佢,
就算唔係富家仔都唔差得去邊,事實上mandy地位唔高得過博士

博香而家咁SWEET到穩到抽筋啦
對上259博士搭完MANDY賻頭MANDY又即刻捉住博士隻手

因為朱凌凌係鍾意安仔囉，拍緊個陣都係安仔行先
邊有時間中出

Mandy呢個角色新鮮感在於佢唔係真港女
咩都識做又唔怕辛苦

反而我覺得編劇寫太少博士
除左一開始暗戀阿水好少寫佢角度既故事

其實我就無提過博士窮既
不過一開波博士明顯就係走草根路線架啦
而mandy鐘意博士果陣，博士又住劏房又講到唔洗交稅
所以Mandy先會咁努力去學習慳家
咁Mandy明顯博士先改啦
拜金港女遇到心目中既真命天子之後從良
其實完全符合呢個situation囉

仲要Mandy 手指輕掃博士手背
完全係熱戀情侶的小動作

其實之前有冇交待過00點解同安仔咁friend ？

唔係熊家人
係容易被忽略

之後上契就係熊家人啦

之前 Iris BigBigChannel 講過 00 就快有戀情，唔知堅唔堅

應該要啦
等安仔呷醋下嘛

博士係假草根,mandy同樣都係假拜金女,
佢同d公子哥兒一齊唔多唔少都係因為大小姐,
當遇到真愛博士咪回歸本性,當知道博士唔係窮咪當bonus囉,
一開頭你以為係老套橋,結果反cup再反cup,呢樣反而要佩服

睇怕00要同龍作蜜一起飛縱啦

幾時
BTW 唔好0蜜

好想知究竟係咩契機令博士要正正式式認根叔同熊家人做自己人

最近段化妝片，約 39分半 講

其實安仔有個咁叻嘅媽咪都算係福氣

咁快又一個POST

望見農作物今日同佢哋食個下可能已經⋯

屌 咁我寧願00同安仔

mandy之前點會係假拜金
係博士既出現改變左佢

究竟有無人數到
"對唔住媽咪"同"大學咁教你架?"
邊樣出現得多D

咦，點解停電notebook會壞既

阿嫂有難 傻強寢食難安
係咪傻強自己爆肚架

notebook無電要靠插電既話的確會
但bonnie做份功課做到一半應該唔會有咁既情況

一插電好快已經叉到唔會完全無電
即係話如果要因為停電而整熄個notebook
可能性真係極之低

唔好唔記得bonnie部notebook係壞嘅

留名

盤絲洞女子大學可唔可以再出現

Mandy同博士點都唔係老套橋囉
如果要行老套橋博士神早同呀水一齊啦

你講既呢堆全部都係之後鋪墊架喎
一開始果陣，喺mandy最慘果陣
係得博士真心幫佢，佢先開始留意博士
因為博士果份溫柔先慢慢令佢愛上左博士
而且願意為左博士改變本身港女嘅性格
一開始條大橋的確係啲老套橋黎
btw我由頭到尾都無講過老套橋就等於唔好睇
我自己就係睇完呢幾集先入坑
同埋就算未有你講果啲反cup,純粹見到mandy為博士改變果陣一樣個個幫mandy 集氣，推爆幾個post
其實老套橋其實一樣可以好睇，我係見你講到無新鮮感就等於唔好睇先有感而發

agger
拜金港女遇挫折 遇上心地好既平民 開始改變自己
扮拍拖變到愛上 再真拍拖
依兩條都肯定唔係咩新橋

博香係好好睇 但唔代表佢地用既大橋係新橋
依條線好睇 除左演員 最主要係編劇寫佢地兩個既時候 點樣用唔同既事件、場面去套落依條橋到
當大家睇既時候感覺到mandy肯為博士付出、改變、委屈 咁依條舊橋都可以好好睇

老實講 依家幾條感情線都係D舊橋架啦
博香 拜金女愛上好心平民
安邦、工水 鬥氣冤家變情侶
如孝 女最孤單時候 男出黎關心
依D全部都唔係新野 不過細裡既場面劇情點寫得好 正正就係今輯愛回家點解咁成功既原因
如果要計 應該得熊潮條線既橋比較唔同

博水老套唔等於博香一開始唔老套嘅其實
btw其實洗咩理佢老唔老套,貼唔貼地,現唔現實咩,好睇咪得囉
觀眾睇得開心,演員又肯同觀眾有互動,以tvb一貫嘅質素黎講,呢輯愛回家已經算係幾有驚喜啦

如果有認真留意mandy同大小姐之前既劇情,
就應該知道點解只有mandy可以留喺大小姐身邊咁耐,
就係因為佢可以無條件服從同滿足到大小姐,
所以大小姐要佢買名牌,同有錢人相睇,佢根本冇得said no;
加上最初同mary係一對好姊妹,但因誤會而反目,
先變到後來咁尖酸刻薄,種種跡象顯示佢見高拜見低踩同周身名牌呢種形象,
未必係佢原有性格,好大程度係出黎社會做野而被逼轉變,
咁亦都好合理,因為現實中大把呢類人。直至佢愛上博士,
甚至不惜反抗大小姐,就知道呢種性格唔係根深蒂固,
如果佢真係咁拜金,就唔會為一個區區博士而改變啦。
當然你可以話係之後舖墊,呢類處境劇係一路播一路拍,
實在唔出奇,但起碼佢舖得靚又舖得合理,有心寫好呢條線,
由原先既老套橋變到唔老套,都冇咩好挑剔

而家幾條愛情線的確冇一條係好新鮮,
如果tvb係要新鮮就一早撮合安凌啦,
我亦都冇講過話冇新鮮感就等於唔好睇,
但最基本唔好老到甩晒牙,安邦肯定就最老套,
而且好離地,現實中好似佢地咁既一對男女,
咁多恩怨唔打交都絕交啦,仲同你一吻定情?
加上後來一連串荒謬絕倫既劇情,真係好誇兼難睇囉

。。。。。。。。。

你啱

講jorling又有錯

多謝專一巴又有唔妥

同意樓上咁多位巴絲打觀點
鋪得靚就得喇
純粹廢up2句
Mandy 自小環境唔算理想
成為拜金女其實都係尋求安全感的行為
不論是為了滿足老細，定係實際金錢需要
及後遇上博思
佢熱心助人嘅行李同眼神
才真正填補了mandy心中的不安感
所以沉船得咁快
（高汁位一:呢度用咗成集草根男神去解釋）
然後Mandy 之後要戒奢侈壞習慣
但其係一味逆來順受淒涼媳婦咁樣
而係發揮進擊性格
（高汁位二:被人非禮後用神器大叫）

覺得編劇寫安邦寫得唔好難道不是你們的共識嗎？又有哪裏說得不恰當呢？

牙泥你覺得係數字遊戲但我唔能夠認同
一日有呢種無理負評，我都會繼續質疑
咪當係推post

Cls 針對人不針對事again

預算案唔派錢我已經好唔開心
如果我連正常討論既權利都唔捍衛，我寧願死呀

一、二月安邦線：7集
孝心線：2集
博香線：0
有咁多集比到你J咪執到囉

7集真係好離譜...

博香線我等得你好苦呀

如果寫埋jenny
會覺得博香更苦

同意

唔⋯好⋯再⋯講⋯

2個月7集有幾離譜
平均一星期一集都無
我唔係話博香少係岩 博香的確係好少
但主因係jenny既集數過多

尋晚個集BONNIE見人錫臉就話「好似佢地開心D」
心唸點都唔及你強吻左安仔兩次咁開心啦

阿蟹story有啤啤

解散左tb club 班女即刻搵食
有冇渇到咁

多極咪又係同你一樣係7集，講到安邦7集好合理咁

遲d博香兩個禮拜7集都唔會嫌多

Jenny一星期 兩三集wor

只係一兩個負皮就阻到你正常討論
任何意見都會有人支持反對 你控制到咁多咩
你見到有人出口反對你 咁你咪說服佢囉
如果說服唔到 你又堅持自己諗法 咁唔理佢囉
又無人知你係咩人 想講咩咪講咩囉 咁介意做咩

點解到頭來最後都係我唔啱咁
依家佢地想滅我聲
我唔會上當

chjng不如改名

講邊度有啤啤睇又有唔妥
邊度唔妥，點樣改善
同我講講OK?

冇圖

我覺得佢好似唔同左樣咁

我估有換過狗

其實有一個係咪kalok隻狗

1月1至2月尾一共9個星期
00vsbonnie係兩連集
即係9星期只係出現過6星期
有幾唔合理？

2個月7集都唔離譜?2個月先得8個禮拜,
差唔多隔1個禮拜就1集,你數下愛回家共有幾多條線?

咁你地想點
集集都係博香好未
既然穩定咗就唔使寫咁多啦

關博香咩事?唔提博香佢都係多架啦

我真係唔知咁在意做咩 你又唔識佢地
佢地一兩個負皮點滅聲
如果你正正常常討論 佢都次次只係放低負皮咩都唔講 咁證明佢都只係個on99既小學雞
但你為隻小學雞既on9小動作就覺得自己比人滅聲
咁sorry都要講句 你仲on9

咁多有咩問題？

咁即係佢地安排得唔好囉

我寧願睇公司線
我唔想睇個三個

邊三個？

孝心 安邦 博香

咁如果你咁講 善偉都少啦 又唔屌？

而家咪話佢安排得差囉,仲想點屌?
寫信去tvb咩?

真係睇到癡晒線 乜都有得屌

成班中二病上晒腦

又嘈咩交

睇Mandy本身細個會幫埋親戚洗豬大腸佢屋企環境應該都唔算好
捱得苦多先咁想可以過好生活 佢自己都講話洗完豬大腸之後從此立定決心大個要搵份可以日日著靚衫嘅工
某程度上可能Mandy嘅好多性格都係工作之後先變 跟住大小姐咁多年 見盡哂幾房人嘅鬥爭 好似喺戰場咁 潛移默化都會令自己覺得要去爭取先唔會俾人打低
咁快可以撇甩哂啲拜金港女格一部分可能因為最本身嘅自己心底入面都唔係完全地拜金(當然更重要嘅係「係愛啊」 )

博香條線老唔老套睇你點睇啦 如果連哂成個故事包埋阿水嗰部分就稱唔上老套 因為本身根本就冇諗住要寫佢哋 條線好大部分都係觀眾促成
你話港女遇上真命天子所以從良條橋可能係舊嘅 但從良到本來一個月使幾萬到變一日限使五十蚊 仲要為咗唔想男朋友見到情敵連屎渠都肯通就橋舊得嚟橋段都幾有創意

不過認同橋唔怕舊 最緊要受
博香呢條線我好受

利申：純粹回應下博香條線 其他線冇特別睇唔識評論

潮偉

[一人N個] 香港藝人拍射雕英雄傳

朱凌凌做郭靖 安仔做楊康有得諗
朱凌凌敦厚 安仔奸相唔錯

痴撚線既一集

阿水

幾時反cup

一起飛縱~~

豪仔有得發揮

MANDY

蝴蝶效應

大小姐

等睇預告邪教個幕

真係痴忍線公司

個個都填阿蟹

接龍假仁假義

害完員工再扮好人

阿蟹

maonshan

馬鞍山

我想佢揾返上次個寵物傳心師

馬安珊

IVAN會唔會提起欣欣?

標點

食煙d公德心累人累物

仲以為大小姐揾送水揮陪佢學

陳小娟個牌

係咁係度小

訓練主任

成班好似癲咁

好似gta d邪教任

呀恭

大小姐個樣西到

嘗試下

大小姐屌啲野好好笑

最尾係咪時生自己痴左

大小姐好正

Dllm

鐵面陳Rebecca

大小姐好靚

鐵面陳

我有養狗嘅，同埋養一大班員工添啊，咁都唔夠愛心啊

80年代

阿水兩樣都係彈喎

鐵面陳同Rebecca

冇穿內褲子

係咪真係會有感情線

食腸

呀恭:嘗試下

無左老婆重要比人剛晒咸網
人生好撚絕望

可以試下
鐵面陳都幾cute

放棄睇安邦線 頂唔順又追到嬲
追公司同潮善線好過唉

睇嗰陣笑到我仆街

條線好似停左陣，岩岩月尾先拍返
BTW 幾時先有樹雲

講多兩講,編劇就會寫,成日上黎偷橋

鐵面陳唔係同豹叔咩?佢寫我就畀

Anita好似加入果集做過主角之後就無咩講佢，唔會晒左個角色啦

做乜會喊哂口咁

Jm9!?

大小姐好好笑

35歲

好彩老定左

肯定若水嗰邊仲好有火

欣欣

好野,有欣欣個名出現

我鐘意單身

有無人證實到龔燁係咪真係唔拍住

有撚排搵返D咸片

多啦a夢咁，胖虎認錯

假鼻人個髪色想點

無明確消息前諗咁多依D做咩

唔係好想睇佢

咁岩啦到時夠鐘就熄電視

大龍生已經唔記得左博士會陪佢鬥地主了
或者咁講，係編劇唔記得

咁似男親女愛某一集 釋放～

植入廣告

押你上堂

湯瑩瑩個樣勁乞人憎

講開有d印象

其實押一個人,鐵面陳一個己經夠啦
浪費人手

以前封神榜明明都唔係咁

Anita講野語氣唔掂,成日好似好煩咁

家明好正

呢條女啲戲真係唔多ok

強制上課通知書

時生係咪破咗產

扑野
完美釋放壓力

博士都唔係日日有空,博士都試過唔肯玩

真係cls 劇情

由IT佬到改行做心靈治療師

打暈個老師好過

禁室培慾

比好大壓力要人地係釋放壓力

我都鳩笑埋一份

禁室

me2

最後係DR MA 痴佐線

比好大壓力要人地釋放壓力

Cls

最大壓力果個

最痴線係dr.ma

時生唔係engineer咩?

真係痴線佬黎

最大壓力係馬安珊

cls

電視台老闆喎

變左聲

時生做得幾好
夠癲

傻撚左

好好戲

痴撚線

無得做老細之後 唔記得IT定工程

做CEO之前係工程部經理

肚餓可以食咗家明

咁若水打算放棄唔走?

後面兩個完全唔驚

啱先瞪大對眼面容扭曲果野好正

家明

比d奶佢食啦

食佢個pussy

食家明

成集都暴走

上面唔係有窗咩

食左家明佢

食咗長腳蟹

工業身世

頂我都即刻諗到

龔燁

屌蟹既力都冇

佢扮定點

幅牆係咪震左下

好凍啊

臨死前屌個西先啦

天與地

真係食家明

呢d軟弱最激發到母性

你食左我

真係家明

屌 天與地
自抽？

自抽

食兩次

又食佢

笑撚左

做乜鳩

一陣走得甩個方法應該好鳩

首歌

屌播天與地

片尾

屌 起埋歌仆街

神曲

片尾曲 做乜鳩

家明返黎

仲以為話創一番事業跟住有資格比長腳蟹好日子過

好好笑呀今集

年少無知

屌 cls

個片尾曲做乜尻

屌你首歌

痴線

如果 ～豆腐唔撚滑～

如果

做乜9

好on9呀屌

屌

屌 亂入

乜撚野劇情黎

ed
家明

呢集叫心戰 又唔叫天乳地

痴撚線劇情

CLS

不安

呢集係咁多集最高質！！！！
年少多好好好聽

笑左

今集高汁

家明 笑撚到仆街

神作

屌即刻忍唔到笑

笑死

又要比人食了

笑撚死我

屌 笑到癲左

邊撚個唱㗎

今集蕭國華

痴線劇

笑撚到仆街

食左家明

好撚癲

天與地咪好易穿橋囉

小強

Fyy!!!!

有感情線啦

破冰

編劇走火入魔

工業身世揭曉

屌你估唔到咁樣反cup

估到

爆左結局

最後介要播埋 抽得靚😂😂

點解唔講返 Helen 同KC 一係大小姐都好

一聲家明同起歌瞬間推左三版

我都睇到

全集暴走

編劇都要睇下心理治療師啦

兩套劇同一個監製戚其義
似係特登咁做

痴撚線公司

唔似係原唱

無人識架喇

又食家明

點解咁講？

今集好撚高汁

正式宣佈開心速遞榮升神劇

但我聽到陳豪把聲好似

最高質嘅一集

今集好似全部人都傻左咁,好瘋狂

今集笑死

唔係播返原曲咋咩
我聽到陳豪同黃德斌

原唱黎
利伸成日聽

最尾畫龍點睛

可能係天與地後生版band唱嘅？

即變神劇

每兩日就一次暴走劇情 愈痴線愈好睇

我究竟睇左d乜野

起歌個下真係冇得頂

屌笑死 生炒家明

今集好痴線 高汁

笑到我
編劇同配樂好波!

不嬲都神

即時比大家重溫
真係好好聽

突然推得好快

估到個反cup但真係估唔到天與地

會唔會最後係工業要送老豆去外國留醫黎交代佢離組一段時間

啱啱屋企講緊工業做過邊齣戲
講完話係天與地俾人食嗰個
幾秒之後真係自抽

呢個演員梗世界級

編劇壓力爆煲

我哋一生人中總會做個無數次大大小小嘅決定，而我哋亦總會試過問自己 "如果"。
如果呢一個決定，我當日係做咗另一個選擇嘅話，今天嘅我重會唔會係一樣。

唔同嘅決定，會行出唔同嘅路。但我相信到最後，佢哋們都會係同一個終點出現。
我相信。

啱啱睇返 今集好高質 笑撚死

好期待聽日

聽日個集應該都好撚高質

睇阿滕直播好似話會拍到年尾

等記者會

年尾咋

加多200集咪算係咁

係喎我唔記得左依家先二月

阿滕真係好質

Jan姐係咪又上左黎？

一掃到20分鐘就係

JAN姐我等你下星期主線重見天日呀

好掛住你啊Jan姐

Jan姐追post追得好貼

Jan姐

jan
加油呀
睇到你做得越來越好呀

印像中威龍潘金蓮貼過270劇本，如果孝心仲有後話即係得返271最大機會係博香
斷足50集呀屌

家明gap用得極正

然後記者起哄博香sweet 合照

如果鐵面陳真係同Rebecca 一齊，好期待佢發現Rebecca 之前咁易對男人心動，繼而鬧佢臭雞

平時睇家明斯斯文文cool cool地
但係今集佢啲表情都幾生鬼
同阿水好有火花

不如話鐵面陳要隔絕rebecca任何可以接觸到異性的機會
例如係架到
開咪話要所有雄性動物立刻離開升降機
否則會使用有限度武力

睇嚟家明都有上嚟,
見佢ig hashtag工水

睇家明ig
越睇越cs

果欄又有佢，呢幾年TVB開始力捧佢

呢套好耐之前拍架啦
好似係2015年

不過一樣咁靚仔

今集真係好痴線 但痴線得黎可以由頭笑到尾

尤其一講完家明就起歌嗰一下

有人講過 仲話翟威廉會入組 不過就唔知真唔真啦

即係289定唔知290個集播
話時話，290開始好似一條直路衝熊家，大家姐出走，上契，尋日熊家4個開工

屌mary唔係真係要同家明一齊下話

咁咪好囉
好過同佢好姊妹爭仔 搞到咁黑人憎

訓落蟹對奶到

播歌真係忍唔住笑出聲

同阿工都幾有火花
襯過同max

冇追開po 點解你地會話jan姐同龔燁有睇po

JAN姐有MON就交比其他巴打答，但因為工業HASHTAG打工水就話佢有MON真係未免

出走

一般情都應該係龔水或者供水,
係依度唔知邊個開始打做工水依個同音字,
所以我先有咁嘅推測

我係其他論壇都見到有人用工水
呢個容易打好多

因為jan嘅ig好多時都出 kfc巴打嘅cap 圖/片
好似尋晚jan 就有出po
所以估計佢應該有睇呢度

sorry係我冇睇埋其他forum ,
但起碼都知佢係有睇啲觀眾嘅意見

工業個伊麵頭睇睇下順眼咗
明明初初佢一出嚟我全家人都話佢髮型好柒
好神奇

雖然 Max 係對阿水幾好
但呢 pair 幾悶吓

供水正好多
而家諗返尋晚嗰集都仲會笑出嚟
家明～～～～～

之前阿水成日玩長腳蟹gap
而家阿龔玩家明gap
唔知遲下會唔會到博思玩十仔gap

所以尋日阿水話阿工個頭有八十年代味道
其實應該係九十年代至啱

牙Ben

原來尋晚大學，孝心個班加埋威廉去左龍豐集團晚宴
利申：睇#愛回家

前晚先岩

博水黨係阿蟹ig度發作
明明工水咁襯
點解仲要繼續拉博士落水

家明d留言好正

唔係連張振朗都客串咁開心呀

關咩事 佢似係重覆緊個助手渣喎

點解咁講嘅
正喎

我日日追 冇上嚟討論姐

就算會分手都肯定會復合啦,前幾日BONNIE先上速熊，散左重點會上EX屋企人公司做野咁尷尬 不過如果分一分手了解到對方既重要，分開幾集都唔係唔得既

我覺得應該可能過左300集
下星期都27x集 應該開始拍緊

潮生D劇透好難捉摸呀

報仇記
區嘉慧編劇

同工業做咗幾多次愛

中六合彩咁開心

又串阿仙奴

咁快到

咁撚易揾到

好似阿媽抱仔

我都好想訓係呀蟹對波到

阿叔笑得好淫

好warm
做咗幾多次愛

我都想要溫暖

豹哥

我都覺
唔知點解長腳蟹配邊個都有陣姐弟戀味

畀埋自己佢食

估下工業係真唔知定扮唔知

食左甲由

食甲由

食小強

以為佢含完

吞精?

扮

吞咗精

肯定好舒服

好似係真唔知

爽過枕頭

洋洋好柒

唔駛見到楊洋都係一件好事

擦槍走火

大細波咁
但我屌

又賴野

撚狗大師

阿蟹比以前多左份女人味 仲正過以前咁

成支ky咁

痴線
用黎飲定浪口

一晚洗唔洗食甲由

食少晚飯要死

屌 訓係對波到好難唔好嫁喎

食完都無補於事啦

頂你你唔食 ？

食蟲

洗白左龔燁少少，轉頭即刻變番黑

正 我食

真係當觀眾冇腦

家明 好明顯冼佢

肚痛x10000000

吞咗

哇屌

其實好多蛋白質

吞精好過啦

癡線！未到餓死前都唔會食小強啦

拔頭就可以吃 蛋白質三倍 雞肉味

工業繼鄭子誠之後
令我覺得佢係陰謀王
成日覺得佢啲長篇大論都係想搵人笨

仲要有果啲咬碎聲

菌仲多

懷疑成單野係佢策劃

吞精咁

咪係

食飯時間

咁佢地唔知要幾耐先走到

又唔係肚餓到死
洗唔洗咁快食甲由

anita好正呀

第一晚咋喎 第三晚先食都唔怕啦

認真
咁肚餓點射精
射到會唔會仲凍

全屍

第三晚我驚你無力捉到

男人凍咋嘛

咪係
留番真係第4 5晚先食都未遲啦

搵群姐=大聲公

其實就算餓死都唔想食

都死咗

群姐D外快究竟會唔會多過正職

又ff

又係ff

大波波咁

又FF

肯定係FF

笑得咁揚

笑到咁
係人都知咩事

真係好尷尬既演技

扮飲咪得

食上癮

都唔襯

姐弟戀咁......

甲由水

有無咁柒

咁撚蠢

傻婆黎既

唔知點解好sweet

真恥笑

話劉思希畀你好過

好想家明做我男友

準備反cup

家明D戲好屎

呢條似是而非嘅感情線都幾好睇

點解呀蟹次次想伏工業都要留係間房到咁on9 想睇嘅係窗到睇都得姐

成日影隻甲由咁重口味， 食緊飯嫁我

寫到紅藥水IQ低家明咁多
兩個點一齊

當送飯囉

好睇過同龍力士

唔通係帶時生上office

Kc好慘

做壞事電話記得較無聲

人地會開燈...

蔡國慶

玩鳩佢老豆嘅話
阿蟹就

係咪又洗底

扮定點

漢城

明顯

又洗底

你睇錯了

教育電視講稿

又洗白

超時空男臣又老人痴呆

成日唔知工業講真講假

自作...

阿蟹真好人

漢城如沉沒了

孔明先生

洗底

如今改稱首爾

15歲追auntie

15歲

有聲

Auntie 大

auntie

15歲溝大姐姐

Auntie

d鏡頭柒到

洗白

工業有冇良心其實
阿蟹對佢咁好
工業就

表白埋啦唔爭在

遲早既事姐

即係工生唔係三太個仔

好悶

所以工業曾經係富二代
翻生後紅藥水可以嫁入豪門

點都唔會係啦

家明啲戲真係唔掂

家明佢比埋人食 真係最有資格講呢翻說話

係喎

秘書

不擇手段同想上位唔一定有關聯

20年前秘書

傑叔一定有伏筆

全世界得你慘
不如去殺人啦...

連龔燁都洗白成功
正式宣佈全劇最黑係Bonnie譚育英

冇錯

auntie好大包米

甜

條感情線咁夾硬黎既。。。

慘就一定要害人架啦咩

嚇得我以為想咀佢

秘書讀完書未

以為咀佢
分享隻甲由

X2

Jenny你都唔計？

唔撚係阿 咁就搞掂

溝開女

最尾家明應該講：傻婆黎既

幾sweet

點解重點放雙下巴度

家明同mary好襯

家明真係度身訂做比阿水既cp

雙下爬

明明係淫笑

母子戀

好撚嘔心

回味緊.....

好襯

痴～～線！

Jenny排緊隊洗白

bro i got...

沉船了

好甜啊

一秒洗底真係
會唔會又twist

好撚姣

重點應該要放落波度

熊若水又姣仔 屌你老母

唔係博配左比香，家明應該連出場都無機會

似又有反cup

咪話左唔好提

金幣真係好難食

真係有雙下巴

算鳩數啦你

以為會講返群姐啲朱古力真係無心放落龔燁度添

食朱古力變雙下巴

同食粉冇分別

孝心

未SWEET過就嘈交

分手

又廢老

呢排果幾集水準低左好多

00破左佢

俾00破左好耐

昨日好正wo

屌你根叔 依D垃圾朱古力都叫揀飲擇食

上輯整走KC去晨間節目係咪又係今輯呢兩個
成日覺得個劇情好似熟口熟面

1月17號拍 今日播
博香繼續等
不過今輯啲cp算多 集數都算分得多
八時入席睇到140集啲cp都仲係少得可憐

幾時有傻強線 依家最想睇

傻強靚仔記

實反cup la

估計聽晚果集有機會做多集星期一

係呀 申監製同coco
同呢輯係相同演員

視帝祥+毛姐

佢地現實係咪都一齊咗

百歲之壁咚

嗚呀

真係大部份都係睇佢2個……

傻強可以好靚仔其實

情侶鬧下交好正常

呢D劇透圖越黎越難捉摸
睇鐵面陳IG 1月25號個張係拍緊尋晚CAFE1on1 對罵場戲，博香深山戲就19號拍
聽日睇劇透再冇博香真係屌爆編劇老味

有無解釋點解恩恩走咗?

做左幼稚園老師

阿蟹真係愈來愈正 多種份成熟既女人味

好緊張呀
聽日就會知下星期有無博香喇

269 - 孝心
270 - 尋寶圖
6成機會應該點都中一集，話唔定兩集

等下星期文字劇透等得好心急

職場三文魚

睇潮生ig，真係越黎越大機會潮生唔係金城武喎

290-300=熊家+潮善篇

請問你又睇到d咩呢

你又知
唔係拍緊300幾啦咩

和服果個post

鳩估

愛回家收視係咪仲高過8:30 9:30既劇？

高過930
高唔過830

支持傻強變身記
引死哂盤絲洞女子大學
最想睇吸引埋龍作蜜
點樣撈出感情
……………………點知最後反cup
所有野都係ff

但係十仔同邦主仲有愛
（趁新年煲咗幾集）

蟹著親黃色外套都漲卜卜

今集幾sweet不過好撚核突
屌編劇老母好玩唔玩 玩甲由
8點食飯時間黎架 冇望過電視但就咁聽聲都好撚想嘔

唔係好想再睇紅藥水， 佢把聲好撚煩

最鐘意KC Helen Terry
潮善
其次大小姐 送水輝
博香
安仔 00

其餘三對麻麻
孝心 豹哥同藥水都好煩膠

期待傻強溝到龍蜜

等待博香的日子

賓穎黎緊上勁歌唱主題曲
睇預告佢自high個樣想嘔

仲要影近鏡 反哂胃

一定要有

有傳吳若希會加入

唔好整爛套劇啦格格不入囉好無

添食要加人都唔好亂黎啦

唔好放隻臭雞入黎破壞晒呀
前晚講食家明播天與地係一個好好既進步黎嫁
難得而家愈黎愈多人留意愛回家咁多條線

如果我話係我以前叫Mandy (Jan)睇高登既 有無人信呢

高登個班除左即時討論仲識乜春呀

下個post標題要加埋 咪撚再玩甲由

不如集氣供水不要斷

笑死
甲由

下星期三集龍作蜜兩集jenny
燈

EDITED

MANDY，送水輝開工

吳若希趕客到 屈巴全正評

Terry 同嘉莉都唔錯呀

好想睇傻強大變身 最鍾意大隻靚仔

小娟

咁即係Mandy唔走
嚇死

我都差D比條友嚇撚死，但唸返轉頭呢個禮拜得熊家潮善係咁開工我咪鳩估290-300應該集中係呢兩條線度囉
等做完300再接返去威龍正式邁入新章再換埋首垃圾歌

係個條on9打一大篇野出黎
完全唔合理 未驚過

根本八時係集中工作多過講愛情

好似話編劇特登把電視台啲情況寫出嚟比大家睇

過左年後個D 我諗應該開始拍300之後

其實幾好睇 成日明寸自己公司

如果可以cut左個片頭 show完標題 導演 編劇個D直接入戲算
片尾就交返比編劇導演安排

不過算啦 大台係都要比高鐵穎刷存在感

大台以為賓穎受歡迎 cls

嚟緊勁歌有佢份唱歌
睇預告佢個樣好high咁

屌佢收皮啦

屌佢老味TVB班冗員仲唔更新下星期三集

會唔會係因為今個禮拜兩線劇要聽日先大結局可能要星期六先有果三集

今晚嗰集嘅重點係：
心如聞得子孝誤會她決意分手感氣結，博思提醒她男女交往其實應互相遷就，心如反省竟穿上球衣到球場為子孝打氣……

博思分享拍拖心得

全集重點

博士長大了

唔係要直接睇維基咁殘忍呀

下星期唔好再出珍妮
睇到厭

想像唔到出完269-273冇秦博思、林美香是旦一個個種絕望

MANDY原來開左成粒鐘直播

其實上次心如知道阿孝講大話
都係博士勸佢原諒阿孝，令佢去醫院探阿孝

點解愛情經驗猶如一張白紙嘅博士
可以有咁多野教心如呢

JAN姐好似話下星期一個集有佢，標題叫最強小三

單戀經驗豐富

幾時講？邊度

支那直播apps 上面有lin

我有小小傷心jan唔做ig直播

請問最右邊個位係？

愛．回家之開心速遞#269[粵]

博思跟敢威出席牌局，認識了富商女兒金芊芊，令女方留下了良好印象。芊芊約見博思和樹根洽商，Mandy聞得樹根和博思稱讚芊芊，隱隱然感覺不妥。Mandy特意放假陪伴博思前來簽合約，芊芊趁博思走開竟不屑指Mandy宣示主權無聊。Mandy決心採取人盯人對策，和博思到餐廳進餐時卻再與芊芊冤家路窄碰頭……Mandy心忖即將被拋棄失戀，約見若水借酒吐苦水。若水致電博思，未料對方竟稱正趕往營救被困山上的芊芊……

愛．回家之開心速遞#270[粵]

樹根在街上不斷責難途人只顧專注看手機，未有留意路面情況，卻被網上瘋傳封他為「玩電話阿伯」，家人獲悉好言勸阻卻被反駁。尋寶圖各人在閒談「玩電話阿伯」，栢菲竟靈機一觸有意游說代言特色零食，若水和樹仁聞言隨即竭力勸止。心如提起聞得陳師奶過馬路被車撞並入院，警方卻一直未能逮到涉事司機；只見樹根突然藉口出外，家人不禁懷疑樹根是在逃司機。尚善、若水與心如到醫院探陳師奶，聞得原來樹根曾探病，各人不禁擔心……

愛．回家之開心速遞#271[粵]

力王扮演飢民表演入木三分，獲導演激讚。力王直言為投入角色禁食。力王不斷鯨吞食物，即使是陌生人吃過的、又或是已變壞了的食物，都毫不遲疑往口中送；敢威斥責力王在會議中偷吃，力王竟躲在廁格中繼續狂吃。力王證實患上暴食症，家聰和Helen不禁自責未有理會力王的求救，決心聯手助力王康復。力王接獲導演來電派演營養師的角色，突然從飢民角色抽離不再暴食。為了讓家聰和Helen繼續共處，力王竟未有說出康復的事實……

星期三

有冇人見到個主題係咩？

好開心見返呢個組合

劉溫馨

Mandy真係好命苦

terry onx 無極限
佢仲有幾多cls 劇情可以做

終於等到博香喇

覺得遲啲會有一集大龍生會知道terry呃佢

呃佢做hr head?
但係我覺得大龍生無理由估唔到喎

細個唔係發燒先蠢係先天
以後唔再因為內疚而縱佢

又一PAIR玩分手預告

大龍生自己誤會都叫呃?

我睇果集kc話terry個反應覺得terry勉強係無意中喺件事得到多左爸爸既關心
算唔算呃就見仁見智啦，咁我改口話唔算呃囉

個集最多咪呃佢背得掂乘數表
隔左咁多年 依D野連我老豆都唔會理啦

但果集大龍生勁內疚當年既事
所以有少少去諗如果之後佢知道件事唔係佢諗咁會唔會嬲左terry

文字預告唔代表咩,
反正集集都反CUP
有博香就已經滿足

其實呢集除咗睇博香
睇到香水可以一齊講博士
都感到好欣慰

營救被困山上的芊芊？
咁似當年營救被困荒山的美香?

MANDY都唔執輸

星期四

星期四終於又講返七把叉～

留名睇博香最後反cup sweet到不得了

見到主演係秦博思、林美香有啲感動
好耐冇見到

MANDY胸壓博士

292 熱戀無限f_ _l(好似係feel但又覺得怪怪哋 )

應該冇錯 睇嚟會好sweet

我用鏡睇都似係292集初戀無限Feel.
(特登搵塊鏡再放到張圖勁大咁睇 )

睇唔清楚熱定初
不過一定都係好sweet

唔知講邊對初戀..
唔通係善偉

同埋大小姐肯比假MANDY狙擊小三都算識為MANDY設想

等睇星期一
用一晚沖一個post

應該唔會係關大家姐事
應該係大小姐同送水輝

大小姐同送水輝都結過婚,
仲初戀咩

7楼. 第二百七十二集「安善大戰」(03/08)
城安得悉育英投稿到出版社卻不獲採用感失落，提議向尚善求助，育英有口難言只好藉口推卻。城安騙育英到場，未料育英心中有愧不能面對尚善，到達不久即藉口離去。城安怪罪尚善令育英難堪，尚善指城安思想簡單。城安抹黑尚善，尚善警告城安別欺人太甚，城安卻逞英雄故意挑釁，育英見狀終忍不住拉城安離去。育英苦勸城安收手不果，終說出當日冒認七把叉之事，城安聞言感震驚未能面對。樹根好言慰解城安，城安竟擔憂若日後再沒有姻緣⋯⋯

星期五係講啤啤但我搵唔到文字版

紥孖辮踩roller ?

因為我聽jan姐講依集有大小姐 kc terry 送水輝出場

博士係初戀

終於有博香

得博士係初戀

我就好奇最後果句係咪為左媽咪鬧走左邦妮

睇下博士點㝽番Mandy

我都係

CE攞E都出嚟講

GAY

no man sky

有異性

後面條女

5分鍾黑畫面

3e

5分鐘既黑畫面

hunter 咩屌

黑畫面有咩好睇

係道j黑幕

白痴仔

咩料

唔係掛

70分鐘黑幕

70分鐘黑畫面

70分鐘

70分鍾係黑畫面

有深度

好好笑

熄左機都唔知

兩個價值觀爭咁遠，盞自己辛苦

C9

好變態

性騷擾
#METOO

香港島大學拎本中3 grammer book?

依句真

佢地距離仲遠過安邦

Hunter個黑幕堅係屈機

根本就唔夾 咁夾硬一齊只會辛苦

莫奈

慘過讀書

幫人補習掛

背錯書

背過龍

乜水來

大家興趣唔同

音樂家

做補習老師唔得咩？

興趣根本係2個人一齊其中一個重要嘅元素

All day breakfast

姓莫嘅中國人

屌 想睇呀孝拍well done 同good job

安邦距離其實唔遠

個waitress好大波

英文廢到咁

good job

好尷尬

尷尬

c lun...

好肚餓

話嗌錯咪得
做咩咁委屈自己

不過炒蛋個英文我都唔識

唉 差咁遠

Good job

博士出場未

3e科學宅
投其所好反而無用，因為點都唔夠佢黎，做自己、身邊support佢就好夠...

救命好尷尬

原來劇本係呢段

你個死人頭仲唔夠韓呀...

安仔好膠

佢地成家都冇內涵

安仔

心如都幾唔識體諒人
明知阿孝啲程度冇自己咁高

以為今日又係西字頭送外字賣

so cute

豹叔仲過份

不過我都成日型住炒蛋係fried egg

仲帶佢去嗰啲餐廳